Alguns exemplos de programas que interagem com a api do rascol, que podem servir de inspiração para os desenvolvedores dos nossos clientes fazerem seus próprios programas de acordo com suas necessidades.

Necessário conhecimento médio na linguagem do exemplo para uso e entendimento.

Documentação oficial da API em:

http://backend.rassystem.com.br/pages/api
